我聽說了消息

我聽說了消息 嫁的人好愛你
人人都有幾句 流行歌曲